[絲打入]下面有啲白色既野

同埋有時好腫，有冇絲打可以幫我用口含下佢

男的也可以

下面起膿，要快啲睇醫生

你比我屌，我幫你含

白色珍珠

係咪傳染病 快啲切左佢